案件一罪成連登就死server？

乜嘢人做？

xx黨